Барометар на гледаност на ТВ програма
=====================================

Целта на проектот „Барометар на гледаност на ТВ програма“ е да се увиди гледаноста на емисии на ТВ програми преку анализирање на логови генерирани од уреди за дигитална телевизија. Проектот вклучува три посебни софтверски алатки:

+ [Парсер](parser) - анализирање на логовите за генерирање на статистики за времетраењето на гледање емисии од страна на корисници,
+ [Вметнувач](inserter) - внесување на генерираните статистики во база на податоци, и
+ [Веб апликација](webapp) - пресметување и визуелизација на гледаност.